{
  "DHCP/DNS": "DHCP/DNS",
  "dhcp" : {
  	"Server Settings": "服務器設置",
	"Resolv and Hosts Files": "HOSTS和解析文件",
	"DHCP Server": "DHCP 服務器",
	"Static Leases": "靜態地址分配",
	"Domain required": "忽略空域名解析",
	"Authoritative": "授權的唯壹DHCP服務器",
	"Local server": "本地服務器",
	"Local domain": "本地域名",
	"Log queries": "日誌查詢",
	"DNS forwardings": "DNS轉發",
	"Rebind protection": "重綁定保護",
	"Allow localhost": "允許本機",
	"Domain whitelist": "域名白名單",
	"Use /etc/ethers": "使用/etc/ethers配置",
	"Leasefile": "租約文件",
	"Ignore resolve file": "忽略解析文件",
	"Resolve file": "解析文件",
	"Ignore /etc/hosts": "忽略 /etc/hosts",
	"Additional Hosts files": "額外的HOSTS文件",
	"Suppress logging": "不記錄日誌",
	"Allocate IP sequentially": "順序分配IP",
	"Filter private": "過濾本地包",
	"Filter useless": "過濾無用包",
	"Localise queries": "本地化查詢",
	"Expand hosts": "擴展HOSTS文件中的主機後綴",
	"No negative cache": "禁用無效信息緩存",
	"Strict order": "嚴謹查序",
	"Bogus NX Domain Override": "忽略虛假空域名解析",
	"DNS server port": "DNS服務器端口",
	"DNS query port": "DNS查詢端口",
	"Max DHCP leases": "最大DHCP分配數量",
	"Max EDNS0 packet size": "最大EDNS0數據包大小",
	"Max concurrent queries": "最大並發查詢數",
	"Ignore interface": "關閉DHCP",
	"Start": "開始",
	"Limit": "客戶數",
	"Leasetime": "租期",
	"Dynamic DHCP": "動態DHCP",
	"Force": "強制開啟DHCP",
	"Interface": "接口",
	"minimum is 2 minutes (2m).": "不能小於2分鐘",
	"Invalid format. Correct format: \"12h\" or \"30m\"": "格式錯誤。正確的格式：\"12h\" 或者 \"30m\""
  }
}
